原來鷹眼拍嗰套the hurt locker咁撚正

The Hurt Locker是一部於2008年上映的美國戰爭電影，為Kathryn Ann Bigelow執導，編劇Mark Boal於2004年以戰地記者身份在伊拉克戰場上的見聞所創作。以及由Jeremy Lee Renner (Hawkeye)、Anthony Mackie (Falcon)及Brian Timothy Geraghty提等擔任演出。電影的劇情背景為美伊戰爭，描述美國陸軍拆彈部隊的成員。

Jeremy Lee Renner 在2010年因主演Kathryn Ann Bigelow電影《The Hurt Locker》，獲得了第82屆奧斯卡金像獎最佳男主角的提名，他因此一炮而紅。

Anthony Mackie 2009年因出演《The Hurt Locker》，他被提名2009年獨立精神獎最佳男配角。

鷹眼上身一槍一件

唔係best movie既質素

the hurt locker 鷹眼做痴線佬

係咪細路女拿炸彈?

個套唔係叫美國狙擊手咩 定係同一套黎

A7X fan made me

呢套正嘢

28週後佢都好正

好睇 btw2條友都mcu

有一幕又係拆唔切個炸彈，眼白白睇住個男人炸死 佢臨死前仲係咁講「I am a good man」

劉華套拆彈專家都唔知係咪抄佢

American sniper仲正

依套野上個陣反戰情緒幾高
拎最佳電影都係因為個陣個局勢

謝婷婷

09年定10年最佳影片獎

擺明係抄佢, 一早屌過啦

黑人係falcon黎

悶到西咁